放核彈我都唔割呀！

我永遠都會企喺抗爭者個一邊，但你班仆街，學下pr得唔得。

黃大仙紀律部隊單野我唔講，我唔在場。我今日喺沙田，set完rb。有對家，一個貨車阿叔落車拆路障，你班人一黎就大聲屌都算，有條撚屌竟然掟水樽掟地盤燈？雖然話我唔割，但唔代表我唔可以反對。你咁撚樣做，同班狗、白衣人有乜撚野分別？當日67班共狗因爲有人反對自己，燒死林彬，對家只係出口，你竟然出手？
我寧願你放火燒狗屋，放火燒狗宿，都唔好打只係出口嘅對家（如果出手先好制服）。
我係今日沙田接民政署放工嘅參加者之一，大家其實前一句唔該，後一句唔好意思，見人影相講句「唔好意思，唔好影相」，見人屌鬼嘅，講句「唔好意思阻住你」，個效果已經差好遠，香港人就係咁易呃。
沙田之後我去咗銅鑼灣，上咗樓休息，我突個頭出去睇下下面咩環境，就有綠laser射過黎，大家冷靜啲啦。你拎得laser就唔該負返你個責任，咪周圍射。尋日我親眼銅鑼灣見到，已經射到記者，咁落去，點贏呀？
唔好同我講民意唔重要，你冇民意，冇first aid、冇記者、有一箱又一箱嘅頭盔眼罩水。
冇野係必然，你唔好好珍惜自己嘅優勢，就一定會輸！
而我唔想輸，因為輸嘅唔只係手足，仲係香港嘅未來！
就算唔聽我講，都聽學天琦講：「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」
一齊贏落去！光復香港 時代革命！

推

絕不割席

同意，講真放核彈都唔撚割架喇今鋪
改一改口號得民心贏民意，忍一忍，到時接受度大左再推亦無不可

同意就幫推。唔該晒🙏🏻

推
兄弟爬山
和理非表示無條件支持勇武

同意，有時真心想開口勸下大家，
但又怕比人屌...

光復香港！！ 時代革命！！

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

雞尾酒落狗屋我100%支持，但大佬，你唔好出手對只係出口嘅對家囉。
全部黑衫，其實同狗件制服一撚樣，你嘅言行，係影響成場運動架屌！

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕
放？都係放高官屋企

推呀
唔係分化唔係割蓆
理性勇武缺一不可

照講。我今日都照講，大家都相安無事。
如果有沙田嘅巴打咁岩有睇post，我就係出黎講set rb嘅不同意見，最後話握手個個。
竟然冇大台，你有唔同聲音就一定要講。

一齊贏 不割席！

唔割

唔割！但大家點都要冷靜下。件黑衫同制服一樣，一即是全呀？

自推

再推

贏民意的方法

新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

在高大堅硬的牆和雞蛋之間，無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼錯誤，我永遠站在雞蛋那邊。 - 村上春樹

同意，不要被仇恨支配自己
對手很強，有勇有謀，先會贏

絕不割席

push

真係唔可以比仇恨支配
比返啲理性
先可以一直行落去

真

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

Push

得民心 得天下

push. 手足抖一抖先，我地要長抗爭就要得民心，要得民心就要態度好，要態度好就要自己先冇心煩意亂，否則必輸。

民意可以一夜倒戈，要係一個唔公平嘅game裏都勝出，忍一忍至緊要。